記得帶多D水啊

香港天氣又濕又熱真係好易中暑，帶定多D用黎洗面降溫都好啊。

唔好拎錯火水

唔好中左招先四圍搵人借水，自己帶定無壞。